明知 我們 隔著 你老公

仍然將 幾億精子 射進個窿
回頭望 手機震動 仍然突進
屌得兩次 已被揭穿 變公公